大笨象腳朱古力

大笨象腳朱古力
唔顏綠色hoho sick

有冇人記得呢首歌

食落變左深啡色
原來係基因改造了世界

紅橙黃綠好好食